而家Youtube 每3分鐘一個廣告

有無咁誇張 睇到好燥

你咪又係要睇

上左google睇 暫時香港無依個服務？

ios點搞

係 我睇完都想俾錢算 廣告多到嚇死人

睇睇下中段插入廣告呢個真係超級on9 睇一陣又有廣告，睇到戲肉又出廣告， 勁無癮

Adblock